17k list求意見

平時拎黎玩下olg 黎緊應該會玩BF5
行1440P
仲有無咩可以執下
係驚散熱唔夠好
有無機箱散熱會好d 又唔會咁花巧

CPU
Intel Core i7-9700K

主機板
ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX

顯示卡
EVGA GeForce RTX 2080 XC GAMING

RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)

火牛
CORSAIR RMx Series RM850x CP-9020180-NA 850W ATX12V / EPS12V 80 PLUS GOLD Certified Full Modular Power Supply

HDD
-Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case

散熱
- NZXT Kraken X52 High-performance 240mm CPU Liquid Cooler

麻麻地

Mb可以平d。

推2k144要2080ti

不了
行60only

有無推介

冇
Lm先
其他都幾正下

60玩乜槍驚

想問下冷排裝前面 cpu d熱風會整到成個case都係
咁樣會唔會對張display card 冇咁好？

頂，後抽入 前抽出 應該ok

熱氣直吹個人

60咪照樣贏你

成日吹到144 就打機會勁啲係咩心態

60同144 係有分別 但唔係職業選手我諗冇咩分別

真係有分別

唔好咁法西斯啦大佬
又唔係迫你用60

冬天做法

咁多錢就直上2080ti啦
而且ssd得256g
樓豬睇下d game幾gb先

夏天點算

將啲風扇掉返轉裝

留名睇final list

講緊打機會勁啲

建議加多個1000gb 860evo

推

Nzxt h500個case 想裝冷排 只得前面裝
近排買左張2080ti 想轉case H500i
有師兄同我講 咁貴既卡個冷排裝前面d風前面入case 另張卡冇咁好 叫我轉case